{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020385",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000106201",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주 그레이캐슬펜션"
    },
    "text": "当宿は山頂に位置する一軒家客室で、広い号室ときれいな寝具で印象的です。 個別ボイラーがあるので暖かく過ごせますし、滑りやすい道路があるかもしれませんので、走行には注意が必要です。 宿泊施設はプールと広々とした庭園があり、家族連れの旅行にも適しています。 売店と一緒にある美味しい店も宿の近くに多く、食事が便利です。 ビューが魅力的で社長と働く方々の親切さが印象的です。 しかし、水筒が空になっておらず、布団が汚れていたため、清潔状態に疑問を抱くことがあります。 また、宿泊施設に上がる道が少し怖くて階間騒音があるので静かな宿泊施設を希望する方には適していない場合があります。 去年訪れた方は未運営だったプールを除いては満足だったそうです。 駐車が可能であり、ペットや常備薬もご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は山頂に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の客室は広い号室ときれいな寝具が特徴的です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では暖房設備はありますか？",
            "answer": "はい、個別ボイラーがあるので暖かく過ごせます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の周辺にはプールと広々とした庭園があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は家族連れの旅行に適していますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は家族連れの旅行にも適しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の近くには美味しい店がありますか？",
            "answer": "はい、宿の近くには美味しい店が多くあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のスタッフは親切ですか？",
            "answer": "はい、宿のスタッフは親切です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の清潔状態はどうですか？",
            "answer": "水筒が空になっていなかったり、布団が汚れていることがあるので、清潔状態には疑問があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設に上がる道は危険ですか？",
            "answer": "宿泊施設に上がる道は少し怖いかもしれませんが、注意して走行すれば大丈夫です。"
        },
        {
            "question": "去年訪れた方の評価はどうでしたか？",
            "answer": "去年訪れた方はプール以外は満足していたそうです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設ではペットの宿泊も可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では常備薬の提供はありますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設では常備薬の提供もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 441
    }
}